Du, Elenna, Tindra och Silver går in i den dystra skogen._ Ett svagt ljus skymtar mellan träden och du får syn på en kvinna klädd i en mantel._ Men när hon närmar sig ser du att hon har en kråkas befjädrade kropp och ett hemskt dödskalleansikte under huvan!_ "Cornix!" ropar du, drar ditt svärd och skyndar fram för att slåss._ Bestens skelettansikte hånflinar._ Hon kastar sig åt sidan och ditt slag med svärdet skär bara genom tomma luften._ Du tänker snabbt, hoppar upp i ett träd och klättrar uppåt tills du befinner dig högra upp än Cornix som svävar i luften och lätt viker undan för pilarna som Elenna skjuter mot henne._ Cornix sveper ner för att attackera Silver, som tjuter och springer undan._ Elennas anfall kommer av sig, eftersom hon rusar efter honom._ När hon knäböjer bredvid Silver för att lungna honom, ser du att Cornix gör sig redo att attackera dem båda._ "Nej!" skriker du, hoppar ner från trädet och landar på Cornix rygg._ Du halkar, faller och rullar runt._ Cornix hoppar upp och står lutad över dig, redo att ge dig ett sista slag._ Hur ska du försvara dig? 

*För att gripa tag i bestens skalle, dra ut skallen till punkten.
*För att krossa lyktan mot Cornix, dra ut lyktan till punkten.